李靜感激香港給予機會 回饋港隊任教練領全本土女子隊奪亞運女團銅牌

當時陳江華邀請李靜加入香港隊，帶着他到歐洲四出打比賽增加經驗，李靜謂：「來香港給我一個很好的國際平台，如沒有這個平台也沒有今天的我。」

李靜出名打球有激情，如今作為香港女子隊教練，這股高昂戰意更為重要，他說：「做教練有激情能讓女運動員增加自信心，她們比賽時會感受到背後的觀眾很支持她，因為我就是距離她最近的觀眾。」

教練最珍貴的是經驗，李靜不時分享球員時代的經驗，提醒球手不要再犯同樣錯誤，又把每位球手的打法記入腦海：「因為在場上的一瞬間就要給球員指示，不能再慢慢翻看錄像，所以平日需下很大苦功。」

"因為是自己培育出來的運動員，只要他/她為香港拿獎牌，無論是什麼顏色也高興。"

李靜開玩笑道：「我手執亞運金牌及奧運銀牌，很希望球員能夠超越教練，但目前看來相當不容易，哈哈。」說罷，他又一臉認真道：「但他們都是自己培育出來的球員，榮譽感和滿足感是大於做運動員去贏獎牌，只要他/她為香港拿獎牌，無論是什麼顏色我也高興。」

香港女團成員
(吳穎嵐, 杜凱琹, 蘇慧音, 李皓晴, 李清韻)

再領混雙奪銅牌

呢啲就真係有用既新移民